點先可以有自信？好想死

冇樣 冇身材 冇錢 咁有咩權利有自信
次次想表現自己就諗起自己咩都冇 憑d咩

推

一樣
Btw巴定絲

巴

冇自信都唔一定要自卑

日日都會打沉返自己

發覺自己原來係冇任何長處

就算係一張廁紙，都有佢既價值既

連張廁紙都不如

講條件的話
我相信大把人差過你
而且一個人有無自信
唔係全部黎自自身客觀條件
心態決定高度

我係每次心態打算去嘗試有自信就不自覺地打沉自己
好辛苦啊

到底要點先唔會打沉自己嘅自信又或唔好咁自卑

我信你比廁紙好用得多既

唔會有人乜都學唔識，可能只係你未發現自己可以叻既野

有啲人叻交際，有啲人叻打機，有啲人叻背野，
呢啲算係睇得到出得街既

有啲野就出唔到街既
叻扑野，叻勾佬，叻呃錢

老土啲就係每一個人有佢既過人之處，爭在你有冇發現到嗰樣野到底係乜

可以多啲出去行下睇下，觀察下人地同自己，有時見識多咗，睇野闊左都可以認識到自己唔同既一面，
學識欣賞別人同自己，而唔係先做比較

通常啲人成日都話你個人心入面點諗會影響你既身體
冇自信，你可以嘗試從外在改變內在

Fake it, until you make it become it

不開心就不開心 也別勉強的慰問
但求隨著我的心 灑脫地尊重我的傷感
別要 不開心便找開心 去避過我的良心
消化憂鬱後 才令我拾回自信心

連你自己都覺得自己無用咁你真係無用
如果自信只可以由外型或錢可以堆砌番黎咁你真係比紙巾仲要廢

“Confidence in yourself is built through acts of everyday courage” — Mel Robbins

我真係咁廢 我知道㗎 唔該曬你 我知道自己冇野係可以令到自信 得㗎喇